{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62044&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주뉴라온스테이호텔"
    },
    "text": "晋州市に位置する新しいホテルで、お客様に清潔なサービスとリーズナブルな価格で居心地を提供します。 ホテル周辺にはロッテモールとロッテマートがあり、便利なショッピングが楽しめます。 また晋州総合競技場、晋州駅、高速バスターミナルが近くて交通が便利です。 ホテルは2022KCIA韓国消費者産業評価「宿泊業慶尚南道晋州市ホテル部門上」韓国観光品質認証プレミア等級認証を受けました。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは12時までです。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトも可能で、追加料金が発生します。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。 バーベキュー場やスパ、電子レンジ、カンファレンスルーム、ビジネスセンターもご利用いただけます。 朝食は朝食食堂で7時から9時までバイキング形式で提供され、客室での調理はできません。 満20歳未満の未成年者は保護者と一緒に利用でき、最大人数を超過した場合は入室できません。 提供された情報は変更される場合があり、実際の画像とは異なる場合があります。 客室内での喫煙と料理は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは晋州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテモールとロッテマートがあり、便利なショッピングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "交通の便はどうですか？",
            "answer": "晋州総合競技場、晋州駅、高速バスターミナルが近くにあり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトも可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiや駐車場のほか、バーベキュー場、スパ、電子レンジ、カンファレンスルーム、ビジネスセンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は朝食食堂で7時から9時までバイキング形式で提供されます。客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "満20歳未満の未成年者は保護者と一緒に利用できますが、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報は変更される場合があります。実際の画像とは異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙と料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙と料理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 433
    }
}